幫手做問卷，星期日要交報告10個thx

中文文化問卷

人際問卷

希望大家幫幫手
目標100人希望今晚搞掂 做分析
星期日要交功課

J圖都無 識唔識規矩

圖已保thx

Done